真係好撚cheap

臭雞

yes

how much

3g